Documento gerado sob autenticação Nº LUJ.455.750.M0L, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7070                  de  03/08/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  o  Adicional  de  Insalubridade,  no  percentual  de  20%,  a  partir  de  15/05/2017,
correspondente ao grau Insalubridade Máxima, à servidora LUANA PEIXOTO MALLMANN,  Identificação
Única 23975105, Engenheiro-área,  com exercício no Núcleo Técnico Científico do ICTA, observando-se o
disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de
1991,  por  exercer  atividades  em áreas  consideradas  Insalubres  conforme Laudo Pericial  constante  no
Processo nº 23078.509373/2017-08, Código SRH n° 23201 e Código SIAPE 2017002711.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos à servidora a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
